有咩科幻電影係必睇

the mist 結尾真係估你唔到

22世紀殺人網絡
interstellar

攻守道

聽講啲人睇完都唔明套野講乜
好科幻

阿凡達
星戰

真實系科幻： gattaca
講一個基因工程發達嘅世界，冇基因改造過嘅男主角追夢嘅故事

2001
contact

Blade Runner

垃圾

Dunkirk明明係愛情片嚟

行貨有行貨好嘅，垃圾極都知咩料先，好過第5天劫果類伏嘢先啦

魔戒三部曲
哈比人可以skip

Ex Machina

jumper
harry potter

aliens

異次元駭客
講主角整左個意識世界到發現自己果個都係意識世界，你未去過既地方係一d 綠色一條條既線

2001 A space odyssey

新野銀翼殺手我覺得好撚高質

terminator 1,2
independence day 1
回到未來

2001
solaris
alphaville

神劇

ching 魔戒應該係魔幻類
唔係科幻電影

District 9

1986年版最好睇，依家套攻殼機動隊個世界觀同佢有少少相似

咩呀點只似
根本係源自銀翼殺手

銀翼殺手點解咁經典係因為佢影響左成個sci-fi既走向風格